想問下Poly個靈異學學士問題

讀完係咪幫人做占卜？
見佢收best5 30分
應該都幾唔錯

wtf

邊到有

呢條on9日撚日生存係自己世界

呢個po算係最多人理佢 睇下佢其它post

係咪要感謝你

膠都費事比

我個高質好多

讀完幫樓主肛探